聖誕有咩好做

單身20年，年年聖誕都係自己一個過
究竟有咩好做😢

咁sad?

唔去就真係sad

我哋交換推post吖?

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

各位巴絲一齊幫推，好嗎?

和你shop

冇錢wor 本人錢又冇，女又冇

都可以

巴打有冇好介紹先？

打夠10次飛機